新屋嶺post 一定要熱門置頂!!! 唔好俾佢沉 !!!

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

P 牌推唔到呀，搵人幫手開POST

Pish

我推

推唔郁

香港人真係好善忘